比人帶錯曬方向啦！你唔係以為警察唔會扮示威者？

我同你地講，一定有警察扮示威者。

呢排大家有眼見，警察公然說謊，濫用職權，扮弱者搏同情，call救護又唔用，仲有施督察單野，無所不用其極。

竟然人地話冇警察扮示威者，你就信？
係未捉到only！

推

客觀事實 灰衫人拎住攻擊性武器衝向警署鐵閘

警察大話大多......無人會再信！

pish

港台31 套31看世界
就有集係巴西警察帶頭掟氣油彈
再屈學生
網上睇完左
半年內應該星期日早上會重播

push

見到灰衫黑警有關既都要推post
單野擺明扮示威者fail敗走

出面D扮中立三毛仲想帶風向
叫人咩諗清楚 咩小心炒車
對果D topic負評上一頁就算
唔好回 唔好幫佢地推post

有人話包咗保鮮紙，未fact check
不過照講可也

如果有料都唔識食住上正傻仔

係 成班網軍黎
屌連登仔都唔屌警犬同cctvb作新聞唔通世界變得咁快

重伸，自己人幫自己人，冇義務幫對方解釋，呢d係對方要做嘅野，幫左人地唔會多謝你嘅！

扮衝擊 衰左黃左無人跟就扮返工

搞到我以為連登比人攻陷左，腳都軟埋

啲發夢fact check係登警犬聲明後先出現
分明收左order攻連登

你返工都識避開危險地方啦，唔會亂過馬路啦。

返工衝入示威遊行為左乜？9成9有任務係身！

兒登仔對「黑警混入示威者搞衝擊」呢個陰謀論根深蒂固
「黑警混入示威者收集情報」就有, 「黑警混入示威者搞衝擊」就99% ON

(源於8964天安門仆街學生既陰謀論, 導致3名義士被捉交公安, 家破人亡; 亦喺導致港豬到今日都成日FF有鬼、捉鬼之類)

佢哋一直想辦法證明呢種陰謀論喺真
所以依家喺唔肯接受事實真相

凡讀過犯罪心理學 criminology 既人, 都知「派黑警混入示威者搞衝擊」呢個做法喺唔可能實行, 因為嗰 risk 喺好大, 結果無法預計
公務員喺世間最怕孭鑊既工種, 邊個指揮官會想承擔呢個風險

用吓腦都知啦

一早就被義士追九條街啦, 包括義士追打, 佢喺敗走入狗總

你班仆街究竟喺唔喺現場？

個post從來都冇講有警察搞衝擊

一直講緊係警察扮示威者only！

勿離題

扮示威者黃左比人追，個個都見到

對家啲招有咁賤出到咁賤
仲同佢地玩高尚 係on9

5年前拎曬所有光環，佔曬所有道德高地

結果？

結論係自己友要幫自己友，唔係做「正義」市民影全部人大頭，篤曬出黎！

都話「黑警混入示威者收集情報」

佢影大頭相被義士追打

佢根本就唔喺衝擊, 佢喺敗走, 走返入狗總

想幫條警察洗底都痴痴地線

阿sir衝警署會唔會入暴動先？

唔好再爭論返工定唔係返工，只會模糊焦點。
不論原因，克警行為只有以下目的：

1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

捉咩 次次見到有可疑人就趕人走

612咪捉到個 大家圍屌到佢走囉
話冇個啲全部係鬼係五毛

跟住連登有班on9話要幫黑警澄清

人地自己唔識澄清咩？唔希罕我地幫手tim

好恐怖

Pishshshshshs

一早有呢件事發生，大把新聞片段有追住啲狗影，問佢係咪警察唔撚答，一味係咁走，問佢點解唔出示委任證

開post幫對方解釋既人非常有可疑

做硬漢 要似那波浪和江水千變
做硬漢 要似那風暴能抵擋侵佔
做硬漢 要向四周怒朝洶湧挑戰

Be Water 就要咁 出自花木蘭首歌

夜晚12點好早已經有成堆POST啦

Push

總有d「唔夠聰明」嘅隊友要人提醒

大家提下佢地啦

講開可疑人士…尋晚發夢響愛丁堡見到有幾個阿叔阿嬸係咁影人, 我朋友多次開聲叫佢地唔好影樣但佢地仲起勢影, 影完無耐就閃人……

Sorry 呢個唔係重點

屌你老母死黑警

//公務員喺世間最怕孭鑊既工種, 邊個指揮官會想承擔呢個風險//

其他公務員我唔敢講, 黑警而家就係覺得自己大撚哂做咩都唔使孭鑊, 如果真係咁驚佢地612就唔會發哂癲, 就唔會痴撚咗線撤醫院警崗。唔好再用呢啲理論黎猜度黑警既心理啦, 佢地唔係圖書館管理員呀

小弟明白依加好多人呼籲唔好係呢件事上炒車，對於炒唔炒車小弟有少少睇法，如果講得唔啱請指出，可以令小弟同一眾巴絲學下嘢。

電視台選擇性報導或者立場偏頗已經唔係新鮮事，甚至有時候會誤導公眾和抹黑義士及一眾熱愛香港嘅市民。今次呢一件事小弟認為冇必要去追究真相，應該大家點諗就點傳播開去。係非常時期對著非常對手唔應該再去介意真相到底係點。你試想下，當電視台及親共報報導偏頗嘅時候，佢地有冇介意過事實嘅真相？當第一日圍狗屋，班狗叫白車來想借此侮蔑一眾港人時，佢地有冇諗過咁樣係唔公平？
既然佢地要打輿論戰，那就迎戰吧。
所以只要係對我地有利嘅傳聞發消息，小弟認為可以用自己認為嘅真相傳播開去。咁做只不過係以其人之道還自其人之身。不過一些容易被識破嘅小道消息就唔好亂傳了。

大家唔應該去討論炒唔炒車嘅問題，而係點樣傳，點樣說能令其"相"成真。

另外大家亦要明白到，香港有一眾中老年人在獨立思考方面並不優秀。電視台及報章嘅不公正報導佢地可以照單全收，咁樣我地嘅真相亦可以。

因為人係出面且係用手機打呢篇唔入流嘅文出來，表達唔好或者有錯還望各位指點並加以討論。依加係一個民智需要急切提升嘅時代，任何討論我認為都係對民智提升有極大幫助。

多謝一眾巴絲義士。

隻狗想衝就想衝啦

巴打講得岩，現今社會「真相」係點都唔係重點，重點說法、演繹！對手說係不分青紅皂白，抹黑我地，我地唔係學人抹黑返對手，而係件事實在太可疑，講返自己觀點出黎咁解姐！

黑警咁賤有咩做唔出

up